[Inception]一人一個發夢發緊夢

個夢嘅情境actually 喺我自己間房, 而我係訓緊喺我張床上面.
我突然間醒咗,我發覺自己起唔到身, 好似比鬼壓咁樣.
事關因為我平時我係開住收音機訓教, 但係夢入面我仍然聽到收音機.
然後我費盡九牛二虎之力終於都爬咗起身啦, 我望望周圍, 但係唯獨我睇唔到自己兩臂,不過我係摸到feel 到自己兩隻手仲係到.
跟住我即刻跑去阿媽間房搵阿媽,發覺自己點叫都好不過都係無聲. 然後我試下去開掣, 點知明明係見到個掣, 不過點㩒都㩒唔到. 又係攪左好耐終於比我㩒到.
一㩒落去我番番去我張床上面, 以為自己醒左啦. 點知個夢又loop多一次. 不過依一次無之前一次咁辛苦, 最後又係去㩒燈掣.
一㩒又係番番自己張床, 不過今次真係醒, 即刻摸下自己兩隻手係唔係到.

因為個夢真係逼真,所以醒番果時仲驚緊.

其實你仲係夢入面

你望下個陀螺，佢仲轉緊啊

停左好耐喇

其實你仲發緊夢

發夢夢見自己係個綠色既海入面游水
係海入面同海豚玩見到藍鯨仲有好大條既魔鬼魚
游得好開心
點知突然醒左仲沖左出房同屋企人講發左個好正既夢 點知自己突然真係醒左 跟住同屋企人講發左個夢中夢
個夢真係好靚搞到有啲唔想醒

但係你唔會好驚咩

夢入面閉氣閉到好耐